{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493126",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청풍명월 동탄본점"
    },
    "text": "清風明月東灘本店\\n\n京畿道華城市盤松洞40ファミリータウン140~144号\\n\n生肉とロースで有名な韓牛専門店です。 営業時間は11:00から23:00までで、年中無休です。 食堂は120席で部屋はありませんが、団体席があります。 豚カルビと韓牛の盛り合わせ焼きメニューが一番人気のメニューです。 この韓牛専門店は精肉食堂スタイルで、お客様が包装された肉を選んで食堂で摂取することができます。 また、膳立て費を別途受け取らない特徴があります。 この食堂にはテーブルごとに炭に銅焼き網がセットされていますが、これは優しい炭を使って焼き物ができることを示しています。 ロース、ハラミなどすべての焼きメニューは韓国産韓牛だけを使用し、薄く切った玉ねぎの醤油漬けも一緒に提供されます。 この玉ねぎ醤油漬けは韓牛と味がよく調和して有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "清風明月東灘本店は京畿道華城市盤松洞40ファミリータウン140~144号にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数はいくつですか？",
            "answer": "この店には120席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、この店には部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "この店で一番人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "豚カルビと韓牛の盛り合わせ焼きメニューが一番人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この韓牛専門店は精肉食堂スタイルで、お客様が包装された肉を選んで食堂で摂取することができます。また、膳立て費を別途受け取らない特徴があります。"
        },
        {
            "question": "この店で提供される焼きメニューの肉は何の肉ですか？",
            "answer": "ロース、ハラミなどすべての焼きメニューは韓国産韓牛だけを使用しています。"
        },
        {
            "question": "この店の焼き物には何が添えられますか？",
            "answer": "この店では薄く切った玉ねぎの醤油漬けも一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店の玉ねぎ醤油漬けは有名な理由は何ですか？",
            "answer": "この玉ねぎ醤油漬けは韓牛と味がよく調和しているため、有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 363
    }
}